真心上得波台 但無屌過ssp yoyo 唔好話自己係波台狗

已經約左今晚盡玩sm

得你係狗

蓋青係咩咁

Yes bb

Yoyo唔係用嚟屌，係用嚟折磨我地

所以得蓋清有資格認係波台狗